減肥方法 集思廣益

各位巴絲點減肥

自從肥左之後
我點做運動都減唔番咁

希望大家分享下

二百幾落到一百八十，跑步，想知再問

利申：合資格體適能導師

屌你老母留名

屌你咪撚講

好呀

我跑步做gym
同以前一樣咁做
但唔識瘦